［阿八］香港地返工真係好辛苦⋯

係咪我蠢